點解你地要咁早訓？！

咁邊個同我傾計？

Hi

What??

眼訓嗎

好想同佢瘋狂wtsapp傾電話

比啲assignment mid term強姦緊

有乜好傾？

你似強姦緊部手機

訓醒未阿依家？

你有冇試過心跳既感覺？